{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151777?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 zam 101 hotel 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせによって平日(日~木)にはチェックインが16:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。 週末(金~土)にはチェックインが18:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。 追加人数は10,000ウォンが請求されます。 両親同伴の5歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 朝食は07:00から09:00まで無料で提供します。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車場も無料で利用でき、全客室で禁煙政策が実施されます。 また、無料Wi-Fiも提供されます。 宿をご利用の際の説明です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "平日にチェックインは何時以降可能ですか？",
            "answer": "平日(日~木)にはチェックインが16:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "平日にチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "平日(日~木)にはチェックアウトは12:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "週末にチェックインは何時以降可能ですか？",
            "answer": "週末(金~土)にはチェックインが18:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "週末にチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "週末(金~土)にはチェックアウトは12:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は10,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "両親同伴の5歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "両親同伴の5歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00まで無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場も無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室で禁煙政策が実施されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 383
    }
}